%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{近期项目}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {上海孚盟软件有限公司} % Organization
    {Fumamx hybrid App} % Project
    {中国上海} % Location
    {2021.03} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {技术: Vue.js; postmessage API}
        \item {将React Native App迁移到混合App，以便用户可以获得更好的体验并使用更多原生功能。}
        \item {在vue路由中添加监听原生app的监听器，并封装装了postMessage api来将消息发送到原生app端。}
        \item {管理1位iOS工程师和1位Android工程师，跟踪他们的进度并召开会议以促进更好的协作。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------

    \cventry
    {上海孚盟软件有限公司} % Organization
    {CMS静态网站} % Project
    {中国上海} % Location
    {2021.03} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {技术: handlebar.js; tailwind.css; gulp.js; webpack.js; velocity }
        \item {通读了velocity文档，并将gulp-velocity插件导入gulp任务中，以便自动生成velocity模板文件。}
        \item {通过使用甘特图制定开发计划以与团队合作，使开发进度看起来更清晰.}
      \end{cvitems}
    }

    \cventry
    {阳狮集团 - 阳狮璞砺} % Organization
    {IQOS EDM 邮件模板} % Project
    {中国上海} % Location
    {2020.04} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {技术: mjml; gulp.js; Litmus }
        \item {跨3个时区团队合作，在会议上报告工作，并与后端进行实时电话讨论来更好地在crm系统上部署邮件模板。}
        \item {通过媒体查询构建响应式设计，使用gulp.js自动上传文件，使用Litums调试每个平台的邮件模板。}
        \item {加入了mjml官方Slack社群，直接询问解决方案和建议，并迅速解决自己遇到的问题。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------

    \cventry
    {阳狮集团 - 阳狮璞砺} % Organization
    {法国DS汽车官方网站} % Project
    {中国上海} % Location
    {2020.05} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {技术: Gulp.js; jQuery; Wow; Wechat JSSDK; Baidu Map; Swiper.js}
        \item {构建了网页包含淡出动画，轮播herobanner视频和过滤并搜索经销商名单。}
        \item {实现经销商页面百度地图，完成信息窗口、标记、集群、省份选择、模糊搜索等功能。 }
        \item {设计了微信公众号文章的动画。}
      \end{cvitems}
    }
    
%---------------------------------------------------------
    
    \cventry
    {阳狮集团 - 阳狮璞砺} % Organization
    {[Minisite] 华为大会: History/GT/MWC2020/MBBF/ 荣耀活动: Microsoft365 challenge} % Project
    {中国上海} % Location
    {2019.08 / 2020.08} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {技术: React.js; Material UI; Html2canvas.js; Wechat JSSDK; Tencent Map JSSDK; Swiper.js}
        \item {从华为纪录片《谁是华为》中截取一段短视频，用于桌面查看，并将每一帧导出为图像，以便应用于canvas上，用于移动端的“视频背景”。}
        \item {导出excel中华为商店列表并转换成json，使用区域选择器并在页面上实现腾讯地图。}
        \item {扩展Swiper功能，使卡片折叠效果，卡片翻转效果。}
      \end{cvitems}
    }
    
%---------------------------------------------------------
    
    \cventry
    {阳狮集团 - 阳狮璞砺} % Organization
    {上汽乘用车集团-荣威名爵双品牌官网} % Project
    {中国上海} % Location
    {2019.08} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {技术: jQuery; Sass; Google Analytics; VM horizon.}
        \item {维护官网，优化SEO，为新车型搭建网页。}
        \item {在客户办公室参加会议，汇报进度和计划。}
        \item {管理一名SWE实习生，分配任务给他，并给出指导方针和问题的解决方案。}
      \end{cvitems}
    }
    
%---------------------------------------------------------
    
    \cventry
    {阳狮集团 - 阳狮璞砺} % Organization
    {中国万豪官网} % Project
    {中国上海} % Location
    {2019.04} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {技术: handlebar.js; baidumap JSSDK; wechat JSSDK; VM horizon.}
        \item {与印度团队一起完成万豪CN地区项目。}
        \item {参加语音会议，每天发2封邮件汇报进度，以便更好的协调。}
        \item {将大多数谷歌地图的客制化功能复制到百度地图上。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------



\end{cventries}
